打緊杖嗌休息 我屌唔該on9咪出post啦

求下你 on9 咪撚出post

打緊仗打24/7? 打足三日三夜好唔好?

之前又話出解放軍就返屋企, 依家返下屋企先唔得?

其實你抖唔洗同圍講